G組 比利時對突利西亞 （3）完場

對唔住咁多位5:1 清

呢場波真係好睇

雙牙賽第一，呢場第二，尋晚尼日對冰島第三

夏殺超勁，如果無換佢，佢應該係今屆第二個hat trick人

今場重點係買左5比1既巴打

我都諗住輸硬

不過我贏輸都係十蚊，最緊要係真係好睇